華農兄弟竹鼠檔關門大吉，引爆中台網民罵戰！

華農兄弟竹鼠檔關門大吉，樓下中台網民罵戰。

幫空籠打掃

當毛公仔當真竹鼠

投資左而家拆咗佢